有無人覺得星期六撞正紅日都要補假

還我初一

蝕撚哂

個個五天工作咩

政府真係孤寒

六天工作既你咪賺多日